我覺得長輩牆要同連儂牆睇齊

深藍老竇琴日望到啲圖實一實
同埋有好多發揮空間同題材